點解CCTVB要幫銀紙打格仔？

港紙要打，人仔唔駛打

鬼撚知，都無睇TVB

乜而家佢有打格仔咩？

好耐無睇tvb啦

佢地乜鳩都打格架啦。

我都係睇壹號皇庭 尋兒時回憶啫

驚有人係網上用銀紙個number兌錢

因為香港銀紙係有版權（好似係）